美國黑人被殺案涉事警員被控二級謀殺

藍屍：我唔知，我睇唔到

BlueC: HK cannot do it, otherwise we are running out of popo!